
                      Me ha parecido una gran película,aunque reconozco que al principio y durante la primera hora y pico se me ha hecho tediosa y muy monótona.No te regala los principios a los que Tarantino nos tiene acostumbrados en su filmografía,tales como los que hemos disfrutado en títulos como por ejemplo: " los dos volúmenes de Kill Bill, 'Reservoir Dogs ó "Malditos Bastardos ".donde gozamos con escenas llenas de acción,brutalidad,droga y violencia,todo muy tantiniano.Esta cinta cuenta sin embargo con un extraordinario reparto principal" Leonardo di Caprio, Brad Pitt,Margot Robbie a la cual pudimos ver en la maravillosa película "Yo, Tonia" y un fugaz pero sobresaliente Al Pacino.Esta cinta,como ya he comentado antes se te puede llegar a hacer aburrida y monótona durante un largo rato y no gustar  a todo el mundo,aunque seas seguidor de la filmografía de Tarantino, pero puedo asegurar que sorprende sus últimos treinta minutos, eso sí....hay que tener paciencia y tomárselo con calma hasta llegar a lo inesperado y lo imprevisible, como en su día me ocurriera a mí con la estupenda cinta "Abierto hasta el amanecer".Altamente recomendable para los amantes del buen cine, ya que no deja indiferente.Yo sali de la sala muy satisfecho y deseando compartirla y comentarla con amigos también aficionados al séptimo arte.
        
            